## Google Cloud APIs
Interface do google para interagir com os serviços do google.
+ É possível gerenciar a maiora das capacidades de serviços do Google, mas não todas. Acredito que algumas devem estar disponíveis apenas no web console
+ Detalhe: precisa ser ativado por projeto (ou ambiente??), vem desabilitado por padrão
+ Fornecidadas pelos protocolos REST e gRPC(com protocol buffers)



